Ai diu sup lun sai！

Ai ng lun gang

Ho dor yun?

Cha nei ar fi d lai na！

Lei mo lung tai che ?